想問下大家強積金用左邊間處理？

想來集合同一間
口岩口岩有間強積金安x打黎（我打pt是但填既強積金）
我想問有咩要注意？
同埋集合同一間應該用邊間好？

對強積金唔係好熟

但我問佢手續費咩都唔洗
好似唔對路

表現最好好似係永明

中銀保誠 日日轉都得

我都想gp埋一齊，諗緊東亞
信安年年無幾千，升市都可以輸錢

bct
個個月sms你回報幾多
買美股都keep到有錢賺

宏利歷史長啲
表現一樣最好

agent 全面進場

之前有個post
有巴打話永明蝕到入肉

打俾我個間就係信安
可唔可以講多d
我以為間間差唔多近公價

富通最撚好

我想問打咩字眼自己check左價先
我唔信無手續費囉

信安呢間仆街咪撚信呀！
我東亞hsbc永明全部賺果陣，信安都可以-10%

唔理手續費幾多, 拎佢個價同其他公司同類型既比較, 升得好D/ 跌得少D就ok, 咁諗得唔得?

如果係上年12月左右個陣，真係蝕既，但2月尾已經升番晒

唔係嘛 我岩岩先轉左入去

services就一定HSBC架啦
表現就永明宏利
HSBC都可以既

我集晒宏利

有二個AC, 一個+17% 一個+23%到現在為止
ALL IN 美國科技股

HSBC自選美股

匯豐